Tot ziens.
Ik stak mijn hand uit en meneer Wemmick keek er eerst naar alsof hij dacht dat ik iets wou.
Toen keek hij me aan en zei, corrigerend zichzelf,-- "Om zeker te zijn!
Ja Je hebt de gewoonte om handen te schudden? '
Ik was nogal in de war, denkend dat het uit de Londense mode moet zijn, maar zei ja.
